美參議員甘迺迪：我們要求歐盟與美國一起對抗中共

推

P牌推唔到

支持人類希望

我都係P

老共今次真係要用恥爽模擬器先搞得掂

拉埋eu 過黎就攪掂

已經用緊

EU, I am talking to you

識唔識耍醉拳

Retweet